Installare: 

- IronPython 2.7.5 http://ironpython.codeplex.com/releases/view/169382 
(non usare packetto nuget si installa ma poi le formule non funzionano, non trova la referenza a "time"  negli script python)

- Visual studio python tool  PTVS 2.2.2 https://az837309.vo.msecnd.net/download/PTVS%202.2.2%20VS%202013.msi 
 